[{"name": "Edital 07 \u2013 Sele\u00e7\u00e3o de bolsistas PAIP (Projeto Corredor Cultural Criativo)", "date": "23 de fevereiro de 2024.", "abstract": "\n                    Edital n\u00ba 07, de 23 de fevereiro de 2024 \u2013 Edital de sele\u00e7\u00e3o de estudantes para atua\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es acad\u00eamica da PROGRAD, por meio do projeto Corredor Cultural Criativo (Cursos de Arquitetura e Urbanismo e de Design). Resultado final\u00a0 \u00a0        ", "link": ""}, {"name": "Edital 06 \u2013 Sele\u00e7\u00e3o para bolsistas de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o Acad\u00eamica da PROGRAD", "date": "9 de fevereiro de 2024.", "abstract": "\n                    Edital n\u00ba 06, de 9 de fevereiro de 2024 \u2013 Sele\u00e7\u00e3o para bolsistas de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o Acad\u00eamica da PROGRAD Aditivo ao Edital n\u00ba 06, de 14 de fevereiro de 2024\u00a0(on-line) \u00a0 Selecionados para entrevista Assessoria de Legisla\u00e7\u00e3o do Ensino (ALE) Coordenadoria de Acompanhamento Discente (CAD) Coordena\u00e7\u00e3o Geral UAB\u00a0 Coordenadoria de Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o de [\u2026]        ", "link": ""}, {"name": "Edital 03 \u2013 Chamada de Lista de Espera e convoca\u00e7\u00f5es de Banco de Suplentes do SISU 2024", "date": "8 de fevereiro de 2024.", "abstract": "\n                    Edital n\u00ba 03, de 8 de fevereiro de 2024 (PDF 168 KB) \u2013 Edital de sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais oferecidos pela Universidade Federal do Cear\u00e1 Aditivo ao Edital, de 19 de fevereiro de 2024 (PDF 338 KB) Segundo Aditivo ao Edital, de 8 de mar\u00e7o de 2024 [\u2026]        ", "link": ""}, {"name": "Edital 04 \u2013 Sele\u00e7\u00e3o de bolsistas PAIP (Projeto Corredor Cultural Criativo)", "date": "30 de janeiro de 2024.", "abstract": "\n                    Edital n\u00ba 04, de 30 de janeiro de 2024 \u2013 Edital de sele\u00e7\u00e3o de estudantes para atua\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es acad\u00eamica da PROGRAD, por meio do projeto Corredor Cultural Criativo (Cursos de Arquitetura e Urbanismo e de Design). Aditivo ao Edital n\u00ba 04, de 03 de fevereiro de 2024 (on-line) Termo Aditivo ao Edital n\u00ba 04, [\u2026]        ", "link": ""}, {"name": "Edital 02 \u2013 Processo Seletivo SISU 2024", "date": "22 de janeiro de 2024.", "abstract": "\n                    \u00a0 \u00bb Edital n\u00ba 02, de 22 de janeiro de 2024 (PDF 189 KB) \u2013 Edital de sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais oferecidos pela Universidade Federal do Cear\u00e1 \u00bb Aditivo ao Edital, de 1\u00ba de fevereiro de 2024 (PDF 95 KB) \u00a0 \u00bb Edital em Libras: \u00a0 \u2192 [\u2026]        ", "link": ""}]